其實林肯係咪俾人推到有光環

奴隸制度唔係話會影響白人勞動所以要廢除咩？佢個政黨都唔撐奴隸制度，咁其實成見事係咪利益關係所致？

Winner=justice

....